如果比你揀會揀邊個。。

第一個曾經一齊過，愛過。但中間發生左事嘈過交分手。之後各自有各自生活，但最近傾番計，都知佢對我仲有好感。
我對佢仲有d感覺，但因為之前嘈過有陰影
唔敢再同佢傾得太depth，驚又整到佢唔開心
大家都好了解對方，知大家脾性。
有時諗番佢都會眼濕濕。

第二個係乖乖女，同佢傾計好開心
唔駛就住就住，咩都傾得又會互相關心對方
感覺黎講最多只講係鐘意佢未去到愛
但相處得真係好快樂 情緒比第一個穩定好多

如果你係我你會揀1定2

兩個都要

揀靚嗰個

當然我都想啦
但現實只揀一個邊個好
同埋點解

通常都凝住人地中意自己但其實係自己FF ,
早睡早起最緊要 知道無？

講到有撚得簡咁

咁多揀2但又冇原因

一
因為你對二既開心只係收埋緊自己既情緒而扮出黎
對一先係你真實既一面

人好多時都唔敢面對真實既自己

你仲未同第二個真正一齊過，唔膽保之後如果真係一齊左仲係咪甘理想

其實你講得岩
只係我當時就係做最真既自己
但點知個結果會令大家都痛苦
慢慢既 我都學識左唔好太過真。。。

老實講
真係唔知
磨合到咪一齊落去
但就呢刻黎講一定冇對1果種feeling
我諗好多人係咁

你。。。

如果同第二個相處舒服 可以咩都傾 我覺得可以試下 始終如果你同第一個一齊返 可能大啲機會之後又因為一啲事而嘈交分手（當然亦都要睇返你地之前因爲咩事而分啦）。

真係有得揀先算啦
你揀人時人揀你

其實第二個人只係
1.新鮮感
2.未深入了解對方

人一生選擇嘅伴侶都係同一個類型
第二個人最後都會變返第一個人嘅2.0
信我

對第一個仲有感情走去揀二咁仆街

揀相處舒服個個，拍拖7年後你會明。

details ? 真心想知點解

第一個，前提係解決到個問題，否則一齊左都係分手

就算唔係第一個，都唔好同第二個一齊，你都講明唔係愛佢，唔好為拍而拍

3.考慮下我

蒲銘心同戴慈欣你點揀？

感情唔係淨係會對一個人有㗎

為屌嘅話就話，就手果個
為將來嘅話，價值觀相近果個

朋友同自己條條囡性格都唔同，係某啲一成不變嘅人會揀返一樣嘅人